其實支持明日大愚算唔算係攬炒既一種？

反正庫房D錢又唔會派
之後起好D樓又冇我份
玩盡D庫房年年蝕錢加速公營機構負荷
醫院冇資源社工冇資源學校冇資源
屌，攬炒囉

邊有攬炒到
衰嘅係你班市民咋嘛
佢地大把錢落袋

你交稅比佢攬炒

送錢俾對手算唔算攬炒

熱狗式攬炒：損害自己，助攻對家

連登式攬炒国安法話贏 DQ又話贏 濫捕又話贏

你叫香港人唔好交稅仲難過叫佢掟汽油彈

幾萬億香港庫房收入俾晒中資中共買軍備打柒全球

而家中共同港共有分別咩

經我觀察左一年 所謂攬炒 即係攬住自己人一齊炒
對家高官黑警鄉黑乜事都無

唔會有之後起好既樓
佢會搵大陸公司工程做假呃晒d錢
連個人工島都未起好就超支到個庫房就冇晒錢爛尾
d豆腐渣工程 打個風黎沖散晒
真正倒錢落海渣都冇埋